49000反勝找卡數我向咁多49000跪低認你做契爺

49000咁撚廢
返去打飛機啦

49000=油頭毒撚 傻閪黎
未撚驚過

你咁樣大尻班49000叫佢地情何以堪呀？

班49000潛曬入水底啦
閪夠膽出黎

快啲出黎啦49000

賭垃圾獌唔係垃圾，高風險

入嚟食花生先

叫聲契爺先啦

Ok

Hi

契仔

柒到咁好少見

潛曬入水底啦
閪夠膽出黎

排隊等收契仔

快

多左個契仔

睇嚟要開追數 post

叫啦柒頭

仲唔快d入曼狗竇同成班契爺打招呼

契仔係邊呀
契爺換你唔到口竹

叫聲daddy先 契仔安

咁早就出黎柒

乖呀

我好心d 認你做契弟算啦 黎叫聲契哥

我冇逼你嫁
你自己柒撚懵懵中個頭落黎咋

仔！

衝出黎柒

叫啦柒頭
狙撚到你去天涯海角呀

乖仔！

跪安吧

又要走數

認做契爺班手足係咪全部認自己係狗

咁多位契爺做乜認做狗

柒到咁都仲想拿返咋沙

係呀係呀
柒得過你班49000認自己做狗

你做狗嘅契仔喎

=.=

狗都做到佢契爺, 條友連狗都不如

認輸先
下次49000有咩柒野再笑過

渣㗎

認狗做契爺你都諗得出

乖喇乖喇

個回應柒撚到
仲衰過走數

你個傻9又快啦

樓豬一直潛落去算啦 上水比人撚做乜鳩

契弟

乖!契仔

樓主先係傻閪

Hi 契弟

車迷質素搞到咁

。